# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2013 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# 
# Translators:
# Christopher Meng <cickumqt@gmail.com>, 2012
# Tommy He <lovenemesis@gmail.com>, 2011
# neb <nick@bebout.net>, 2011
# Tiansworld <tiansworld@fedoraproject.org>, 2011
# Tiansworld <tiansworld@fedoraproject.org>, 2013
# Tiansworld <tiansworld@fedoraproject.org>, 2012
# Tommy He <lovenemesis@gmail.com>, 2012
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Fedora Websites\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2013-08-10 10:24+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-03 15:16+0000\n"
"Last-Translator: Tiansworld <tiansworld@fedoraproject.org>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/fedora-web/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: data/content/download.html:7
msgid "Download - boot.fedoraproject.org"
msgstr "下载 - boot.fedoraproject.org"

#: data/content/download.html:12
msgid "Download ISO: "
msgstr "下载 ISO 文件："

#: data/content/download.html:12
msgid "DVD/CD"
msgstr "DVD/CD"

#: data/content/download.html:13
msgid "Download USB: "
msgstr "下载 USB 文件："

#: data/content/download.html:13
msgid "USB"
msgstr "USB"

#: data/content/download.html:14
msgid "Download Floppy: "
msgstr "下载软盘文件："

#: data/content/download.html:14
msgid "Floppy"
msgstr "软盘"

#: data/content/download.html:15
msgid "Download lkrn: "
msgstr "下载 lkrn："

#: data/content/download.html:15
msgid "lkrn"
msgstr "lkrn"

#: data/content/faq.html:7
msgid "FAQs - boot.fedoraproject.org"
msgstr "FAQ - boot.fedoraproject.org"

#: data/content/faq.html:12
msgid "Frequently-Asked Questions"
msgstr "常见问题"

#: data/content/faq.html:13
msgid "How do I use it?"
msgstr "该如何使用它呢？"

#: data/content/faq.html:14
msgid ""
"First download one of the available BFO specific images. You have a choice "
"of ISO (DVD/CD), USB, Floppy and lkrn images. Then write that image to an "
"appropriate medium.  Next boot from that medium.  After that you're using "
"BFO!  Use your keyboard to select menus to run diagnostics, or boot a Fedora"
" installer or rescue mode."
msgstr "首先下载一个可用的 BFO 特制镜像。您可以在 ISO(CD/DVD)、U 盘、软盘和 lkrn 镜像中选择。然后将镜像写入到匹配的介质中。  下一步从该介质引导。  之后您就可以使用 BFO 了！  使用您的键盘进行菜单选择，运行诊断模式，或者引导 Fedora 安装器，或恢复模式。"

#: data/content/faq.html:15
msgid "Can I use it with grub?"
msgstr "可以和 grub 一起使用吗？"

#: data/content/faq.html:16
msgid "Yes!  Just run the following commands as root"
msgstr "可以！只要以 root 运行下列命令即可："

#: data/content/faq.html:22
msgid "How does it work?"
msgstr "它怎样工作？"

#: data/content/faq.html:23
msgid ""
"BFO was started by boot.kernel.org (BKO) and combines a series of recent "
"technologies to produce a new boot stack.  The glue that holds everything "
"together is ipxe.  Users familiar with pxe will find ipxe very familiar.  "
"Latest versions support several protocols beyond just tftp.  We are using "
"http to transfer files around.  The basic steps are as follows:"
msgstr "BFO 由 boot.kernel.org (BKO) 发起，它通过整合一些列新技术从而制作出了一个新的引导集合。它们通过 ipxe 整合到一起。熟悉 pxe 的用户会发现 ipxe 与 pxe 极其相似。除 tftp 协议外，最新版本也支持其它协议。目前我们使用 http 来传输文件。基本过程如下："

#: data/content/faq.html:25
msgid ""
"Download the boot.fedoraproject.org media fitting your preferred boot "
"method."
msgstr "下载最适合您引导方式的 boot.fedoraproject.org 介质。"

#: data/content/faq.html:27
msgid "burn ISO images to a CD-R or DVD-R"
msgstr "将 ISO 镜像烧录至 CD-R 或 DVD-R"

#: data/content/faq.html:28
msgid "write USB image for a USB stick"
msgstr "将 USB 镜像写入到 USB 记忆棒"

#: data/content/faq.html:29
msgid "write Floppy image to a 3.5 inch HD floppy"
msgstr "将软盘镜像写入到 3.5 寸高密度软盘"

#: data/content/faq.html:30
#, python-format
msgid ""
"lkrn image for PXE booting, grub booting and in conjunction with kexec "
"(c.f.: <a href=\"%s\">pxkxc</a>)"
msgstr "用于 PXE 引导的 lkrn 镜像，使用 grub 联合 kexec (c.f.: <a href=\"%s\">pxkxc</a>) 启动"

#: data/content/faq.html:33
msgid "Boot from the medium you created."
msgstr "从您刚创建的介质引导。"

#: data/content/faq.html:34
msgid "It will first configure network via DHCP."
msgstr "它将首先尝试通过 DHCP 配置网络。"

#: data/content/faq.html:35
msgid ""
"After network is configured, it will go out to our boot.fedoraproject.org "
"website and download the menus and other prompts from us"
msgstr "网络配置好之后，它将访问 boot.fedoraproject.org 网站然后下载菜单及其它文件"

#: data/content/faq.html:36
msgid ""
"Those boot menus will then be displayed to the user for selection.  After a "
"selection (like install Fedora 12) the regular boot process takes over just "
"as it would had you booted from normal local media."
msgstr "然后会为用户显示出该启动菜单以供选择。选择以后(比如安装 Fedora 12)将开始常规的引导过程就像您用本地介质正常安装一样。"

#: data/content/faq.html:38
msgid "Why should I use BFO?"
msgstr "为什么要用 BFO 呢？"

#: data/content/faq.html:39
msgid ""
"The BFO downloads are very small and once you have them, you'll rarely have "
"to download more.  Even as more versions of Fedora come out, you just boot "
"from your image and they will appear.  Users with fast internet connections "
"will have the best experience with BFO.  They basically replace having to "
"regularly download large ISO images and burn them to disk."
msgstr "BFO 下载非常小，而且一旦您完成，您几乎不需要再次下载。  就算以后有更多版本的 Fedora 发布，您依然可以从您的镜像引导发现它们。  拥有高速互联网连接的用户会有最佳的 BFO 使用体验。  这将替代以往下载大型 ISO 镜像并刻录的过程。"

#: data/content/faq.html:40
msgid "What is required?"
msgstr "需要什么？"

#: data/content/faq.html:41
msgid ""
"For all image types, you need a working DHCP in the network you use it from "
"as well as HTTP internet access. To use the ISO, a CD/DVD burner. To use the"
" USB image, a USB stick.  Floppy and lkrn images are also available."
msgstr "对于所有镜像类型，您需要在网络中有一个可用的 DHCP 来做为 HTTP 互联网访问的起点。要使用 ISO，需要一个 CD/DVD 刻录机。要使用 USB 镜像，需要一个 U 盘。  也提供软盘和 lkrn 镜像。"

#: data/content/faq.html:42
msgid "Does BFO replace the installer or anaconda?"
msgstr "BFO 取代了安装程序或 anaconda 吗？"

#: data/content/faq.html:43
msgid ""
"No.  BFO is also not part of Anaconda.  BFO is a way to load the installer "
"via network.  Normally users download a large ISO image that contains all of"
" the installer bits.  BFO is a smaller booting method that downloads the "
"installer bits at runtime.  In theory with BFO one iso download can install "
"all future versions of Fedora."
msgstr "不。BFO 是一种通过网络加载安装程序的方法。用户一般下载的大 ISO 文件包含了整个安装程序。BFO 是一个实时下载安装程序的小型引导方式。理论上有了一个 BFO 镜像后就可以安装未来版本的 Fedora。"

#: data/content/faq.html:44
msgid "What about the Live CDs?"
msgstr "那 Live CD 呢？"

#: data/content/faq.html:45
msgid ""
"At this time booting Live CDs is experimental and not available.  We hope to"
" have them available soon."
msgstr "目前引导用 Live CD 处于实验阶段，并不提供。我们希望能够马上提供。"

#: data/content/faq.html:46
msgid "Why won't BFO boot?"
msgstr "为什么 BFO 不引导？"

#: data/content/faq.html:47
msgid ""
"BFO uses ipxe so it's not actually booting a Linux kernel at first.  As "
"such, some drivers and devices may not be supported.  If this is the case "
"for you please check upstream at http://etherboot.org/ for bug updates, etc."
"  If you feel a bug or device is supported but not working in BFO, contact: "
msgstr "BFO 使用 ipxe 技术因此它通常不会先启动 Linux 内核。 所以不会支持某些驱动。 如果您有这方面的问题，请联系上游项目 http://etherboot.org/ 以了解 bug 的最新进展。 如果您认为某些设备应该已支持却无法在 BFO 下工作，请联系："

#: data/content/faq.html:48
msgid "Where can I find the BFO sources and configuration?"
msgstr "我在哪里可以找到 BFO 的源代码和配置？"

#: data/content/faq.html:50
msgid "Where do I report issues?"
msgstr "我应该在哪里提交问题报告？"

#: data/content/faq.html:55
msgid ""
"At this time booting Live CDs is experimental and not available. We hope to "
"have them available soon."
msgstr "目前启动 Live CD 还处于试验阶段且并不可用。我们希望它尽快上线。"

#: data/content/index.html:7 data/content/index.html:10
msgid "boot.fedoraproject.org"
msgstr "boot.fedoraproject.org"

#: data/content/index.html:11
msgid ""
"boot.fedoraproject.org (BFO) is a way to boot hosts in order to run install "
"or other types of media via the network.  It works similarly to a pxeboot "
"environment."
msgstr "boot.fedoraproject.org (BFO) 是一种引导主机通过网络进行安装、或运行其它类型介质的方式。它的工作方式与 pxeboot 环境类似。"

#: data/content/index.html:12
msgid "BFO welcome screen"
msgstr "BFO 欢迎屏幕"

#: data/content/index.html:13
msgid "BFO is based on the work of the BKO - "
msgstr "BFO 基于 BKO - "

#: data/content/index.html:13
msgid "To download BFO please select BFO Download along the left side menu."
msgstr "要下载 BFO 请沿左侧菜单选择 BFO 下载。"

#: data/templates/foot.html:9
msgid ""
"&copy; 2013 Red Hat, Inc. and others.  Please send any comments or "
"corrections to the <a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">websites "
"team</a>."
msgstr "&copy; 2013 红帽公司及其它。请将意见或更正发送到<a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">网站团队</a>。"

#: data/templates/foot.html:12
msgid ""
"The Fedora Project is maintained and driven by the community and sponsored "
"by Red Hat.  This is a community maintained site.  Red Hat is not "
"responsible for content."
msgstr "Fedora 项目由社区维护和推动，由 Red Hat 资助。这是一个社区维护站点。Red Hat 不对内容负责。"

#: data/templates/foot.html:15
msgid "Sponsors"
msgstr "赞助商"

#: data/templates/foot.html:16
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Main\">Legal</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Main\">法律</a>"

#: data/templates/foot.html:17
msgid ""
"<a "
"href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Trademark_guidelines\">Trademark "
"Guidelines</a>"
msgstr "<a href=\"http//fedoraproject.org/wiki/Legal:Trademark_guidelines\">商标指南</a>"

#: data/templates/head.html:7
msgid "Fedora"
msgstr "Fedora"

#: data/templates/sidebar.html:10
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: data/templates/sidebar.html:12
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: data/templates/sidebar.html:13
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: data/templates/sidebar.html:14
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: data/templates/sidebar.html:16
msgid "Website Language"
msgstr "网站语言"
